推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

不如叫民陣幫手搞個全民公投對林鄭月俄搞不信任動議，限一人一票，冇遊行冇集會，投完即走

自從200萬01人遊行之後就少左純和理非嘅活動，對上一次都係150萬人行，呢樣擺明係做俾人睇，要一巴巴煎落去，林女士並無任何認受性
細節可以再傾 但最好係5區以上有票站。

我知理論上林女士係絕對會賴死唔走，但作為俾外國幫手，勇武行動嘅基礎，和理非唔打得，投票得啦掛

呢個夠對準政權啦掛？

推

可以試下

推！

推呀

Can try try

而家大家咩都做齊先

pish!

Push

This is a great idea

林女仕？鄭女仕呀！人家冠夫姓。

柒婆 下次留意

香港人反抗！

發夢完畢 繼續推

1/5

一個投完票就散嘅活動 唔使手足被捕，又可以將一塊塊名為民意嘅磚頭扔去禮賓府
經過今日一役 更加肯定好難再聚到200萬人出黎和理非活動

原因 1. 政府瘋狂打壓 跟住一聚到人就放tg
2. 真心唔想前線出事，次次名為純和理非嘅活動，都有好多勇武出事。。

推2/5

3/5

唔係就連咁簡單都唔試下掛
我夠知大家好撚憎柒婆，係咪要俾d子彈外國做野先？？

幾好喎 推

值得一試

Pish

4/5推

民陣同香港民意研究所夾手諗諗佢啦

我嘅目標從來都唔係要林鄭落台，只不過要揾樣野黎打公投

［檢討］對唔住，我又加把口

民意調查始終係比例，我要真普選，第一步就係公投

反正連屯門牛都唔會嫌遠出港島 去投票成本唔係好高啫

push

推到民陣做野為止

民意清楚已經反映得好清楚囉，如果要搞是否需要身分證登記呢?

支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定。

今日18區開花
推

已經2700 手足啦，如果覺得冇用不如出黎講下？

人地叫林太/鄭女士

和理非遊行已經冇可能發生 有不反對通知書班狗都一樣照搞9你 呢個方法可以一試